女病人因姦成孕 警拘療養院男護 圖

美國亞利桑那州鳳凰城植物人誕子案，一名36歲療養院護士被捕。

警方周三指，測試證實薩瑟蘭（Nathan Sutherland）的DNA與植物人嬰兒的吻合後，將他拘捕，控告他一項性侵及一項虐待弱勢成人罪。

警方指薩瑟蘭拒絕對話。療養院表示，性侵事件發生期間，薩瑟蘭正是負責照顧受害人的護士，已經將他解僱。

29歲受害人3歲時遇溺後失去活動能力，之後一直入住哈辛達療養院（Hacienda HealthCare），上月29日誕下男嬰。警方懷疑她因姦成孕，於是展開調查，收集療養院內所有男職員的DNA，與嬰兒的進行對比。

療養院周日宣佈，一名負責照顧女受害人的醫生已經辭職，另一名醫生則被停職。

咁樣衰，已經揾到犯案原因

植物人都搞

噚日睇到以為講另一單

一定好過飛機杯

入左監，應該比人打到左右眼一樣

Kill Bill?